擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

邊間教會？

美好的沉澱了沒有火花不要燒

On9仔

好波💯

郭富城既強

至少感激浸大陪著我開塵爆的玩笑

咁都有得笑